一人一個生存意義

依家好似冇 所以問下各位:(

上連登

老豆老母

食飽

回復樓主， 鼓勵樓主

仲未死

尋找生存意義

多謝巴打

可惜仲未有野想做 自然做乜都冇動力

呢個問題都死都未唔會有答案
但日子總要過

等死

冇

如果你有志氣 用有限的生命
在歷史上寫上永恆的名字
E.g. 林肯 孔子 希特拉

唔會冇既 只係未搵到姐

有咩野令你著緊？ 愛情？金錢？公義？藝術？

好想經歷拍拖 結婚 有自己既bb 家庭日 睇住bb 大 睇住佢讀書 拍拖 結婚，經歷哂我先會滿足 先會覺得有意義

難

男朋友

電影